其實我地真係要停止捉鬼

咁樣捉鬼法只會令到所有人既疑心都加重

加上既然講得不割蓆
如果我地又懷疑前線有鬼
咁我地係咪仲係核彈都唔割

其實係班狗話又臥底混入之前跟本就無人有咁大疑心捉鬼

再姐就算比你捉到我地跟本無辦法fact check，班狗一定唔認係佢地既人，佢話黎行街旅遊你奈佢唔何，咁樣只會比國際社會覺得我地暴力。

我地在明佢地在暗，跟本捉鬼只會比位人入

同意 至少未有共識捉到之後要點做之前 唔可以再捉

自推

Agger 加上係大部分人鼓燥既情況下好易捉錯人

你唔通真係除佢口罩起佢底咩，只要捉錯一個人我地個運動就真係gg

我唔係話失敗論，但宜家我地做既每一步真係要小心

同意

大家第一件事要謹記今場運動係屬於邊個，如果係和理非，前線就拜託擔當保護角色，但不衝動，有鬼之需要觀測住，鬼要出動就禁住佢，唔得先用武力

不要變成你討厭的人

如果我地真係捉錯一個前線手捉
咁就真係冇人夠膽再衝

繼續推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1